====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On parle souvent de la compétitivité de la ville de Paris comparativement à Londres ou à d ' autres métropoles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

